Ik wel!
mijn verlof om te passen.
Ik was klaar om te gaan. "
Ze waren allebei stil.
"De uwe is een lang leven om op terug te blikken, mijnheer?"
zei Carton weemoedig.
"Ik ben in mijn achtenzeventigste jaar."
"Je bent je hele leven nuttig geweest; gestaag en constant bezig; vertrouwd, gerespecteerd en opgezocht? "
"Ik ben een man van het bedrijfsleven, vanaf het moment dat ik een man ben geweest.
Inderdaad, ik kan zeggen dat ik een zakenman was als een jongen. '
